嚴選第一屆連登成人網站排行榜 網民：Avgle 真係狗都唔啱

剛剛有朋友喺隔離登見到小弟之前個post上左東方新地
熱烈地彈琴熱烈地唱

為左比多D人知道，再分享一下
希望大家打個丁都可以高質D

上個post:
[嚴選]第一屆連登成人網站排行榜 (多圖)

冇pornhub?

睇個av都要驗證
揀乜撚野車啊天橋啊
我屌你老母
仲要揀完都仲要等佢彈廣告
搞得嚟都軟撚曬

做記者真係好容易

avgle有咩問題
我ipad睇av淨係禁入頁面彈左一下
要即刻上一頁就無其他問題

Avgle家下手機睇唔倒...

係咪白粉網

要j路牌士多，不了

avgle唔知係咪開adblock佢專登定佢本身個網站有BUG
有時開條片出黎預覽圖同click條bar睇圖係岩
但係成條片另外一套AV黎

LM

食撚屎啦avgle，又驗證又廣告仲要有時成條片係load唔撚到

屌你老母avgle 我揀路牌仲要專心過打J

avgle用isafe睇好順暢

呢個係個網問題 要fix

多廣告又關唔到

依家既甜網咁多廣告 大家多d bt高清仲好

Lm